[大春袋] 如塞機場, 不如塞青衣. 有冇得諗？

塞機場必經之路, 塞死青衣, 基本上係癱瘓咗個機場, 同癱瘓半個青衣海運. 所有員工去唔到機場返工, 機場就會運作唔到. 有冇得諗????

其實一早講過
塞死青馬根本就入唔到機場

放氫氣球？

認真可以諗塞死青衣or 青馬大橋, 佔據行動上一定得. 但好易畀俾狗包圍+封路. , 運物資會好難, 除非真係攞航拍去空運.

夠多車嘅話頂盡咪又係步兵過嚟 佢拉咗你想搵拖車都入唔到去拖